派路做祖主帥 (傳緊)

Fab報得即係堅料

學米蘭咁害名宿